用咩方法自殺最小痛苦

老死

馬上風

如果你連死既痛都怕 咁你都唔係好想死姐

我都係咁安慰自己

做咩睇唔開？介唔介意傾傾？

努力生存

中國化工場閃爆事故 工人「正中衝擊波」僅碎片落下

樓主做咩事？ ...

珍惜生命
唔好燒炭

唔好教人燒炭啦

睡前幻想自己死左，瞓醒就復活啦！

諗開啲 Stay positive
再大嘅難關都可以捱過
死係解除唔到問題 而且唔值得
學懂感恩 珍惜生命 珍惜身邊的人

自殺好痛㗎唔好濟吖
樓主我愛你㗎
你陪我傾吓計好冇吖？

有勇氣去自殺 咁點解唔將依啲勇氣去面對自己去生存落去呢？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

不如喺度一齊9up傾吓計啦

聽得入耳早就唔會諗自殺
不過自殺都要問人就知9成唔會做得成
樓主咪叫春啦
仲有好多年你要生活落去
人係要設法求生
而唔洗設法去求死

我都念緊 真係好辛苦 乜野都冇曬 有念過飲完酒用膠袋包住自己個頭

on9？

你根本唔明一個人絕望嘅時候係諗咩

感情問題係最難搞，同我傾傾都可以
以前單戀失敗都有過自殺念頭
但如果自殺咗就唔會有而家咁好嘅台妹做我女朋友啦

但如果係工作或者讀書又或者係屋企問題
直接啲放棄佢地啦
係香港生存唔到就去第到重頭再黎

呢排上網都搵過 有舊post都提供過無咁痛苦方法

安眠藥加炭

純學術討論
用惰性氣體導致缺氧窒息

閉氣自殺

我都覺得自己好廢 𠝹手又怕痛唔敢用太大力 死唔去 比人見到啲疤又比人話mk

唔好做傻事呀，仲有好多人支持你架

自殺=痛一下, 涯落去=無盡痛苦

一開始呢句野好似好有邏輯，但係睇過有關抑鬱同埋有自殺傾向嘅人最憎係聽到正面L嘅說話
“唔好唔開心啦”
“生命有希望”
同埋類似你呢句因爲佢地真係覺得死係最快嘅解脫

樓主，我明白你唔開心，人人都有困難要面對
我每一日返工都好唔開心，個個月都無錢淨，想升職又難不如你講下你有乜野困難同問題？

自殺嘅人真係自私到仆街
其實身邊一定有一大堆人傷心
係你自己吾知

我最好嘅朋友自殺 到送殯個日
我永遠都會記住佢老母嘅表情
個種心痛係會記住一世

身邊仲有好多野可以做 好多人會支持你
不要做傻事 頹下好返黎

唔傷心邊個去自殺
即係身邊既人係人
自殺果個就唔係人黎既

人生好難
每個人都經歷高低低低低低低潮
慢慢行一定得嘅
好多同路人架
好似我咁煩到4點都瞓唔到
我地一齊努力啦

比哂d 錢我ok?

琴日病發就黎顛咁制 個陣真係痛苦到邊個既感受都唔想理 淨係好想解脫 睇完你cm我好慶幸自己琴日冇走 我既痛苦我既壓力施加落屋企人到 每次幻想問我個一刻都會喊 真係好痛苦 好想有人救到我

活下去，一定比任何一個自殺方法痛苦

30624700
30624770
43140624
30624700
30624770
53420213942
43140624

0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
30624700
30624770
53420213942
43140624
30624700
30624770
43140624
0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
30624700
30624770
5342021394313424

又學術討論？

咩病咁幸苦呀 一齊分擔下 有人安慰無咁痛

辛苦

抑鬱

睇下回魂夜嘅俄羅斯輪盤練膽大法

打去撒瑪利亞防止自殺會，佢地會知答案

隻隻都好痛苦架 ，不如試下放棄

搵腥港某啲仆街陪住上路
心靈滿足

其實冇人答到你，因為冇人親身試過所有自殺方法
樓豬可以親自試完再話我地知

我呢幾個月先明，
好多時明明知為XXX去自殺好唔抵，
知道自殺左老婆仔女慘。
但有時有刻會辛苦大壓力唔開心都無啦啦有呢個唸頭。

殺咗令你痛苦嗰個